低成本抵制美心新方法

新城市手足今日係咁禁美心旗下酒樓嘅排隊飛，inspire到不如我地一人一電話日日打去book台

日日酒樓以為full book，接受唔到新booking，咁原本諗住真係消費嘅冇得去

book左台唔比人唔得閒架？唔去一定要打去cancel架咩咁驚就執柒左佢

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

可以
聯絡方法可以用"老豆搵仔"資料

自推 4/10

推

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

咁玩都得

記得轉下電話號碼 姓 同要扮聲

ok喎

手足好有創意，都係佢地咁樣inspire到我，等我地隨時隨地都可以同美心玩野番工打又得，番學打又得，疴屎打又得

有d美心有the gulu，依d仲易禁個制就得

姓伍條臭閪食屎啦

呢個方法對付藍絲餐廳都岩用喎

都係架

好似古惑仔呢集咁 由朝坐到晚

Book 爆黑心

Ok wor 推

借力打打

借 美心 富撚 去打畀藍屍黑驚

一次過換曬d餅卡 食曬元氣d分

唔嘅要落訂?

支持大班西餅

佢夠膽咪玩落deposit囉，睇下仲有邊個香港人會去香港人消費習慣不嬲最怕比左錢先

Good!

自推 8/10

香港Starbucks都係佢

Push

OK wo

okok

手足好有創意

仲要用老豆揾仔啲資料book

推爆佢

逢星期日三五成群叫個小點坐足一朝得唔得

， 一早訂定星期六，日，效果更佳！

老豆搵仔，阿仔搵老豆老母大把電話

用the gulu online拎
係屋企都抵制到！

特別d重要節日，父母親節、做冬、團年、開年日日生意客似雲來

呢招好啊

我諗起黃小姐

屌高質

日日出街食飯啊，正啊

push

記住抵制埋Starbucks
都係美心

Tui

唔得閒可以
不過唔好浪費食物

美心姓伍條臭閪，知驚未？夠膽就規定book親台都要比deposit

新城市自己個app有得訂simplylife

中移動係共產黨開，點解你又唔攪佢，

係要狙擊香港人既生意

即係國航你唔去追擊，去追擊國泰，

好啦國泰比共產黨收買埋啦

記用太空卡

呢個一定要推

佢唔比book咪解決咗囉

點解唔食飽唔比錢走人？

又唔洗消費又可以食飽飽

好

啊蛇返工辛苦 食飯仲要等位咁辛苦點得 作為良好市民幫阿蛇訂位係基本野來 大家落雨唔好幫阿蛇叫炒蛋外賣 外賣仔好辛苦

有d the gulu都有得book，仲易玩

支持

樓下商場美西餅 買2送1,
一車車廢中廢老拉晒龍買面包

用老豆搵仔入面電話book!!!!!!

唔比book台會損失左堆真客，佢咪試下囉

唔比book台我用the gulu排隊再唔係好似新城市手足咁攞飛囉

PUSH

瘋狂 book 枱, 瘋狂㩒飛仔

青衣Starbucks啲貨跌晒落地下

一齊用新城市個app book simply life 啦

推推推

咪on9

book埋喜記

呢個好，但打去要用太空卡/公司電話/133

更正 係圓方

拿 唔鼓勵

推1

即係覺得book位唔去唔on9

因果由國、容港治己

唔On9

Book台

不嬲美心酒樓個d 訂位要按金？
第五頁都未有人講

一言堂

元氣壽司呀屌

琴日經過見到仲有成堆人食 罷食啦

book位唔去有咩咁on9

入去飲茶唔叫野食坐一日好似癲d

要落訂令到真係想訂位食飯既都變左唔去

唔好咁做啊，生意難做啊！

推
仲有富臨

你肯定間間都要？

要按金嘅有d可以用app排隊，都可以照玩再唔係好似新城市手足攞飛囉

唔係唔得但有time cost嘛

咁食飯唔比錢又有咩咁on9先

約好幾個人，
每人坐2-3個鐘，
只叫小小野食，
坐到咁上下，
叫約好既和理非直接swap換位。

橫掂有d 學生要上天地堂。
咪去坐下囉

「集思廣益」完全合法不合作運動

食香港米出賣香港人，呢啲一定要清算，中移動收集個人資料，只有大陸喱先用。國航有香港人坐咩，你唔噏我都唔知道有佢既存在。

721 811 831 新屋嶺

你覺得佢地會唔會坐視不理，唔會報狗？

狗有咩好驚？ 又要驚 又要做 不如唔好做

美心中菜好賺錢！不過平日中環區lunch就唔好搞啦...你知，好多business lunch架啦.business lunch一定要book定唔會walk in ga..

有樣完全冇風險嘅野唔做，為左要型就做樣會被狗搞嘅野

屌你哋班連登仔
講完要做啊仆街

連老麥都罷唔到啦 學人罷美心

搞咁多野唔係要引人注意咩？

本來諗住去美心食叉雞飯，但好似好難打得入去添。🤣

唉屌 咁就死啦

咪撚去食呀

有張叫 Happy 嘅 太空卡 $100 5 張

口話要罷中國 身體卻很誠實
一面淘寶一面屌

爭氣啲啦香港

721831

美心個太子女串到去聯合國抹黑香港人

正斗！推！
萬人book 枱撐美心

一面飲住東江水 一面屌中國

真係好撚廢

只留枱5分鐘未得？

飲開水塘水

我住南區就話飲水塘水 你十成飲緊臭水

中菜book幾位應該唔使deposit 既。book成圍要deposit就正常既。唔緊要呀，咪幾位幾位咁book囉。你知啦啲business lunch未必下下都成圍架嘛，啲生意佬成日都兩三個就book中環啲中菜架啦。注意：business lunch係一定要book位唔會walk in ga. 咁book到full jor就自己book第度架啦。生意佬係絕對唔會walkin係門口等位的。

搞淋德福商場 迫爆個商場唔買嘢唔食嘢 一定掂
德福有好多美心集團鋪頭
搞淋佢 ！搞淋佢！搞淋佢！

正WOR

岩呀 以後唔好再食中菜啦

book富臨好d

富臨都可以喎

狂book台呢招係阻止要book到台先會食既人，book唔到就唔會去。呢啲好多都係business meal,而由於係claim返公司既關係，business meal基本上係可以食到好貴的...

仲有仔搵老豆

Agger

我都係

幾好

tui

其實8月個d不嬲大台都要俾deposit

Good

推 冇成本唔係唔做呀

美心做咗啲乜？

支持美心
全民book位

陳生呀 我要book聽晚 5位

Book果陣用建制派d電話

驚q咩 家陣book 枱食飯又犯法？
立條不準no show 法囉

可以！

Pish

你係美心邊位啊？由佢出賣香港人嗰刻起就要有執柒咗佢既覺悟啦
係要追擊佢啊，吹？驚咪唔好開門做生意囉

好似漏咗啲？
張圖下面cut左

收皮啦香港人罷飲罷食咁簡單都做唔撚到

Good 用公司電話打去book

仲有茶狼

依個我都係前幾日先知，嗰陣等攞嘅時候比絲打屌

ok喎 已book兩枱

no show自然俾下班人

小弟做緊
日日大排長龍 仲有好多人拎住杯茶狼係商場唱歌嗌口號

樓主好醒

你真係冇改錯名

呢個方法短期可以，不過我諗佢好快唔比book
但值得一試，扣到幾多血就扣幾多

目的係令佢地blacklist曬啲黑警tel.no.

老豆搵仔好多電話號碼

靜靜地係唔得
係要衝出黎柒 咪成全佢

支持大班西餅！林奠、臭驊、譚廢豬、女拔人畜、飯焦、老鼠🐁、李慧瓊.......隻隻搞得全港烏煙瘴氣！

咁等如玩爛左佢地個booking system, 有啲book唔到位既客係唔會同你走去排隊等位。真係會少左客。

：

呢個方法正，有得諗！！！！！！

P牌仔幫手推

他

啱洗嘅同我將佢share比你朋友知，做每日小任務

太空卡

Gulu 拎位

用埋太空卡chok埋聲

呢個好

行動po

開個新post 講啦

不如所有人逢親經過美心集團都拎下飛
你見到等20張枱以上正常都唔等啦

我最鍾意book枱架喇

好撚正

咁多間，日日打去唔同分店訂咪得囉

這

邊度有得買
想瘋狂買

好計

好，支持

舖頭裝咗gulu但佢地可以唔開比人攞架
如果間舖有gulu就唔會有得book位
有得book位嘅舖都唔會裝gulu
所以要搞一定搞咗有得bk嘅舖先

利申 現職美心

支持大家！

想推但係係p仔

樓主，不如你好似抵制TVB團隊咁，整每日任務
每朝玩1-3 間美心旗下餐廳
放一個明確嘅電話，有target 嘅就會多人跟機

有好橋嘅，要坐言起行

仲可以盡用 online booking
雙管齊下

有

你搞得多佢就會收訂桌費,收到先confirm

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅民間反黑
✅以武制暴
✅自衛反擊

鴨寮街、先達、觀塘廣場、荃豐… 賣手機地方教有

good

啲飛搏到咁長真係好勁

千奇唔好咁做

好
唔該哂
100蚊5張咁抵

又唔洗錢，book都爆場又唔可以唔準備人手唔備料，諗起都傷

美心滿左就BOOK 富臨啦

屌，好賤呀

仆街 以後點做生意

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

幾十歲仲叫大小姐救命

work

單買 $25 一張，記得格價

好 我會度下，一定做

直接入去坐啦，開茶位，唔叫野食坐10個鐘

丼丼屋垃圾唔好食，中一次伏無回頭

好撚醒

記得用太空卡
你知D popo幾仆街嫁啦
佢會濫用權力去追查電話來源

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

天材

太空卡準備

美心而家留枱好古惑，留一半枱左右叫你walk in 等，得閒可以照入坐開茶閃人

笑死 ok喎又

推 屬於行動post

應該係tg發動集體book
book同一日同一間分店

如果唔係手足book既檯太分散冇效果

book完枱走數真係好無品,好唔應該

頭先用餅卡買完蛋糕話遲d拎，佢話要早收鋪叫我而家拎走，我話唔得wor，佢就話退cash，大家用呢個方法將啲餅卡變返做現金唔好俾佢賺

七仔飯團美心做

合理

係guru禁飛啦

電話亭打去
資料留老豆搵仔

Simplife 得閒用apps 拎飛

推!!!!

去齋飲茶，食個叉包坐一日

不能只有我看見

721 811 831 never forget never forgive

唔好煩到店員，入去坐爆佢做下功課溫下書算

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

善用GULU

打電話

721 831

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

Simplyilfe，元氣，果啲都係美心

呢招從來都work
當年喜記都比人搞左大半年

食腦！！

到時佢應該只準walk in 咁之後既招數係咩

97前滲透 地下黨員

其實齋宣傳話會搞美心已經有用
屋企有人係藍絲
成日話手足係暴徒搞搞陣
頭先趁佢講緊藍絲論嗰陣撚佢話：
「岩丫依家去翠園唔駛等位」
點知佢答：「去咩丫有暴徒圍呀」
班藍絲全部生人唔生膽

如果一間full 晒，擺定第二第三間做後備
叫大家 #2 update 大家邊間full 晒

飲杯茶坐成日都得

光復香港

終於出現了

等咗好耐

太空電話book左

大時大節，大家都要book 位出街食飯

你地班人俾d志氣唔好食元氣la!

食美心，會嘔心！

記住佢地!

用The Gulu app遙距拎飛排隊

仲有富臨？

幾好，推畀大家討論下
建議專book星期五、六、日

號召1000名巴絲打《網上罷食藍店》指南

巴打 幫幫手推一推我依個post

唔好飲starbxxk 呢間都係美心集團

開太空卡book

陰毒架
唔好呀

真。香港人真係好諗頭 又夠哂市懀
我地蟻民就同你啲奶共商人鬥長命！！！！

留名睇美心唔比book枱

撐爆美心

同意，做到幾多就幾多

唔止咁少

好 推到佢要walk in

Good idea

Ok wor!!

撚狗

想問俾人推貨架係咩事？

行過記得禁左飛先走呀

但美心太多間，有好多唔同品牌，分散咗唔會有咁明顯嘅效力。

大家既Booking電話千奇唔好留啲狗既電話 唔好再煩到佢地

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

推！

都啱喎

真呀 唔好玩電話

阿蛇記住嗌埋老婆啊，食食下多左頂帽就

支持
btw枱

美心最賺錢係元氣 要搞就搞佢
IT部員工上

ching認真咩
罰你做兩年中文閱讀理解past paper之後再追post

gulu app瘋狂禁飛

好方法
同樣識用於全港各大酒樓

真係可行喎！

第一間一定係沙田8樓翠園

10月1日 全港路祭習近平

仲有呀… 你地個個平日收埋收埋果堆美心\東海堂\Starbucks 果啲餅劵現金劵, 係時候拎晒出嚟換晒佢。
以前有餅店試過太多人同時期用餅卡兌餅, 又唔用現金買嘢, 最後現金流出問題做唔住架

//1997年亞洲金融風暴，超群餅店外迫滿拿著一疊疊餅卡的人龍，猶如銀行擠提，翌年超群因資金周轉不靈，被迫清盤業，市民手上的餅卡頓成廢紙。//

行動post正式上線

低成本抵制美心新方法之試炮

combo

入左錢都可以退呀 搜尋星記啦

老豆要飲好多餐茶

唔好搞人啦

唔錯唔錯 每日打去book哂D位